【警權無限大】一枝汽油彈會唔會打擊到班愛和平嘅市民

今次無論係自編自導自演又好
真係有勇士做又好

點都影響到69人數

69我無論如何都會出
到時見！